﻿So spielen Sie Fortnite: Die grundlegendsten Tipps für Anfänger, die mit der Extravaganz des kostenlosen Battle Royale beginnen
Wenn Sie Ratschläge erhalten, wie Sie Fortnite spielen können, bevor Sie sich kopfüber in die Battle Royale begeben, können Sie länger am Leben bleiben, insbesondere wenn Sie sich etwas mehr Freizeit nehmen, die viele von uns gerade haben, um Ihre erste Reise ins Spiel zu unternehmen . Wir wissen, dass es einschüchternd sein kann, als neuer Rekrut anzukommen, insbesondere wenn es eine bestehende Spielerbasis von Millionen auf der ganzen Welt gibt, die bereits seit Monaten oder sogar Jahren kämpfen, aber es ist nie zu spät, es auszuprobieren und zu sehen, wie Sie es tun zusteigen, einsteigen, vorwärtskommen. Wir haben diesen praktischen Fortnite-Leitfaden für Anfänger zusammengestellt, um Sie in die richtige Richtung zu lenken, damit Sie bei der Landung auf der Insel nicht völlig unvorbereitet sind.
Das Spiel entwickelt sich mit Fortnite Chapter 2 Season 5 weiter, und obwohl sich die Insel erheblich verändert hat, sind die Kernmechaniken im Allgemeinen immer noch dieselben. Dieser Fortnite-Leitfaden für Anfänger wird Ihnen helfen, die richtige Richtung für Ihren ersten Victory Royale einzuschlagen. Lesen Sie weiter, um viele Fortnite-Tipps und -Tricks zu erhalten, die zeigen, wie Sie Fortnite mit Ihren Stärken spielen können. Nehmen Sie also Platz im Kampfbus, danken Sie dem Fahrer und machen Sie sich bereit, in die Schlacht zu springen.

1. Sie können die Dinge, die Sie auf Spawn Island abgeholt haben, nicht mitnehmen
Wenn Sie auf Spawn Island erscheinen, sehen Sie Waffen, Munition und Baumaterialien, die nur darauf warten, gepackt zu werden. Und du kannst sie dir schnappen - aber sie werden nicht mit dir in die Fortnite-Karte kommen. Behandeln Sie Spawn Island als Übungsgelände für Fortnite, obwohl Sie wahrscheinlich höchstens eine Minute dort sein werden, während sich das Spiel mit 100 Spielern füllt. Sie können jeden in der Nähe erschießen, aber die Waffen richten keinen Schaden an. Wenn Sie ein vorübergehender Pazifist sind, versuchen Sie, eine schnelle Scharfschützenhütte zu bauen (weitere Informationen dazu finden Sie weiter unten in Punkt 8).

2. Warten Sie so lange wie möglich, bis Sie aus dem Battle Bus aussteigen
Das Horn des Battle Busses hupt, sobald Sie es auf die Karte unten fallen lassen können, aber widerstehen Sie dem Drang, sich der Menge der Spieler anzuschließen, die so schnell wie möglich davon springen. Warten Sie stattdessen, bis noch etwa 3 Sekunden vergangen sind, bevor der Battle Bus das Ende seiner Flugbahn erreicht, und springen Sie dann heraus. Sie haben wenig bis gar keine Spieler, mit denen Sie um Landeplätze konkurrieren können. Dies bedeutet, dass die Wahrscheinlichkeit geringer ist, dass Sie in den ersten zwei Minuten des Spiels ins Gesicht geschossen werden, und dass weniger Konkurrenz um Beute besteht. Zielen Sie auf ein Haus oder eine Struktur, wenn Sie gleiten, da die Wahrscheinlichkeit groß ist, dass sich eine Truhe darin befindet, oder zumindest eine grundlegende Beute. Schlagen Sie einfach mit Ihrer Spitzhacke auf das Dach, um einzusteigen. Apropos Segelflugzeug ...

3. Ihr Segelflugzeug wird automatisch ausgelöst
Wenn Sie vom Battle Bus herunterfallen, können Sie Ihren Segelflugzeug später nicht mehr einsetzen, da er sich automatisch öffnet, wenn Sie eine bestimmte Höhe über dem Boden erreichen. Das ist alles dazu. Es klappt erst nach der Landung zusammen. Bleiben Sie also geduldig und machen Sie sich auf den Weg zur nächsten Struktur.

4. Trinken Sie kleine Schildtränke, bevor Sie einen großen trinken
Auf der Karte finden Sie sowohl kleine als auch große blaue Flaschen, die Ihnen 25 Schild bzw. 50 Schild geben, wenn Sie Ihren rechten Abzug verwenden, um sie zu trinken (der gleiche Knopf, den Sie zum Abfeuern Ihrer Waffe verwenden). Sobald Sie einen Schild mit 50 oder mehr haben, können Sie keine kleinen Flaschen mehr konsumieren. Trinken Sie sie also zuerst, damit sie keinen Platz in Ihrem Inventar verbrennen. Sie können große Schildtränke tuckern, egal auf welcher Höhe sich Ihr Schild befindet. Wenn Sie also nur einen davon haben, öffnen Sie den Deckel und schlucken Sie ihn so schnell wie möglich herunter.

5. Sturmgewehre oder SMGs sind gute Anfängerwaffen
Halten Sie sich in der Regel an Sturmgewehre oder SMGs, wenn Sie zum ersten Mal herausfinden, wie man Fortnite spielt. Scharfschützengewehre sind unter 75 Metern unbrauchbar. Obwohl Sie eines zur Hand haben möchten, sollten Sie es nicht im Nahkampf verwenden, es sei denn, Sie müssen es unbedingt tun. Eine andere Sache, die Sie beachten sollten, wenn Sie herausfinden, wie man Fortnite spielt, ist, wenn Sie jemanden aus nächster Nähe erschießen, möchten Sie Ihrer Schrotflinte Priorität einräumen. Schrotflinten - Überraschung Überraschung - verursachen eine Menge Schaden und sind gut für One-Hit-Kills. Halten Sie also eine in Ihren Händen, wenn Sie Häuser, Keller oder andere kleine Räume erkunden.

6. Achten Sie auf die Seltenheitsskala
Graue Waffen sind am häufigsten anzutreffen, wobei Grün, Blau, Lila und Gold die aufsteigende Reihenfolge der Seltenheit sind. Goldgewehre wie das RPG und das SCAR-Sturmgewehr sind unglaublich mächtig. Lassen Sie sie also nicht aus, wenn Sie sie herumliegen sehen. Drücken Sie auf das Steuerkreuz, um Ihr Inventar aufzurufen. Wenn Sie mit der Maus über die Waffen fahren, können Sie sehen, wie viel Schaden sie anrichten, wenn Sie Schwierigkeiten haben, zu entscheiden, welche Sie behalten möchten.

7. Spielen Sie mit Kopfhörern
Stellen Sie sicher, dass Sie einen anständigen Kopfhörer an Ihren Ohren haben, da das Hören von Schritten (oder eher von Schüssen) und das Herausfinden, aus welcher Richtung sie kommen, den Unterschied zwischen Leben und Wiederauftauchen ausmachen kann Vierzehn Tage. Wenn Sie wissen, aus welcher Richtung die Spieler kommen, haben Sie wertvolle Sekunden Zeit, um sich vorzubereiten, ob Sie zu einer Schrotflinte wechseln oder schnell Deckung suchen.

8. Bauen Sie Deckung auf, bevor Sie heilen
Während ich beim Bauen bin, baue immer, immer, immer Mauern um dich herum, bevor du anfängst zu heilen. Der Verzehr von Heil- und Trinkschildtränken dauert wertvolle Sekunden (bis zu 10 Sekunden für ein großes Heilset). Während dieser Zeit können Sie sich nur bewegen, schießen oder etwas anderes tun, als die Kamera zu drehen. Was bedeutet, dass Sie in der Tat sehr verletzlich sind, sodass diese Wände keine Kugeln mehr mit Ihrem Gesicht verbinden. Wände können auch in Klippen und Hügel geklemmt werden, sodass kein leeres Stück Land gefunden werden muss.

9. Es gibt Sturzschäden über 3 Stockwerken
Dies ist kein Grenzgebiet: Wenn Sie aus einer beträchtlichen Höhe fallen (genauer gesagt über drei Stockwerke - das sind drei der Standardwände übereinander), wird Ihre Gesundheit beeinträchtigt. Bauen Sie also entweder Rampen nach unten oder versuchen Sie, Hügel hinunterzurutschen oder Klippen.

10. Versuchen Sie immer, in einem Kampf die Oberhand zu gewinnen
Wenn die Dinge langsam klebrig werden und Sie sich in einer Schießerei mit einer der 100 Personen befinden, die auf der Karte herumlaufen, möchten Sie so hoch wie möglich sein. Nein, nicht so. Stellen Sie sicher, dass Sie über Ihrem Gegner sind, indem Sie entweder Rampen in den Himmel bauen oder wiederholt springen (was den zusätzlichen Vorteil hat, dass Sie schwerer zu treffen sind). Eine gute Strategie besteht darin, vier Wände auf einem Quadrat um sich herum zu bauen und dann eine Rampe bis zur Wand zu bauen, die Ihrem Feind zugewandt ist. Auf diese Weise erhalten Sie eine gute Sniping-Plattform, auf die Sie sich beim Nachladen zurückziehen können. Wiederholen Sie einfach die Gebäudeformel nach oben (springen Sie, um unter Ihren Füßen zu bauen), bis Sie sich in einem provisorischen Turm befinden und die Oberhand haben - und Pistole und Granate und so weiter ...

11. Halten Sie Granaten, Bandagen oder Schildtränke in Ihrem Inventar
Es lohnt sich, mindestens eines der oben genannten Elemente in Ihrer Symbolleiste zu haben. Granaten sind eine großartige Möglichkeit, einen Teil der Deckung Ihres Gegners zu zerstören, insbesondere wenn Sie auf den untersten Teil seiner Struktur zielen. Sobald die unterste Ebene zerstört ist, fällt der Rest herunter und lässt sie im Freien und bereit für Ihren Kugelhagel. Zusätzliche Heilung und Schilde sind nützlich, wenn Sie in eine Ecke zurückkehren, aber nicht bereit sind aufzugeben, oder Sie können sie mit Ihrem Teamkollegen teilen, wenn er scharfe Erste-Hilfe-Maßnahmen benötigt.

12. Zerstören Sie Bäume nicht vollständig
Die Verwendung Ihrer Spitzhacke zur Zerstörung von Bäumen ist ein wesentlicher Weg, um Holz für Baumaterialien zu erhalten, aber zerstören Sie Bäume nicht vollständig. Hören Sie stattdessen auf, wenn der Baum noch 50 Gesundheitspunkte auf seiner Trefferleiste hat, da es für andere Spieler unglaublich einfach ist, Ihren Spuren zu folgen und Sie zu jagen, wenn Sie eine Spur zerstörter Vegetation hinterlassen.

13. Es gibt keine verschiedenen Arten von Bomben mehr
In der Vergangenheit hatten wir alle möglichen Bomben zum Ausprobieren - Rauchbomben, Boogie-Bomben, Stinkbomben, Schattenbomben, klebrige Bomben -, die alle etwas schwierig zu verfolgen waren. In Kapitel 2 wurden die Dinge jedoch massiv vereinfacht, da jetzt nur noch Standardgranaten verfügbar sind und wir alle wissen, wie sie funktionieren. Die Zeit wird zeigen, ob verschiedene Arten von Bomben wieder ins Spiel zurückkehren, aber im Moment gibt es nur gute, altmodische Granaten zu werfen.

14. Stellen Sie sicher, dass Sie in der Lobby den richtigen Modus ausgewählt haben
Wenn Sie das Spiel starten, wird automatisch versucht, Sie in einen Kader mit allen von zufälligen Spielern besetzten Slots zu schicken. Vielleicht möchten Sie stattdessen alleine gehen oder in ein Duo fallen, also schalten Sie zuerst den Spielmodus um. Es wird direkt über "Spielen!" in welchem ​​Modus auch immer Sie sich befinden.

15. Das Hocken minimiert das Geräusch, das Ihre Füße machen
Sneaky ist genauso wie Sneaky, und Stealthy kann eine großartige Möglichkeit sein, sich dem begehrten Battle Royale zu verschließen. Sich versteckt zu halten ist ein Teil des Problems, aber wenn Sie sich in der Hocke bewegen, bewegen Sie sich viel leiser als beim Laufen. Es ist ein sehr nützlicher Trick, wenn Sie jemanden in der Nähe hören können, weil Sie sich in ein besseres Versteck manövrieren können, bevor er nach Ihnen kommt.

16. Sie müssen den Battle Pass kaufen, um die meisten Belohnungen zu erhalten
Obwohl es einige Vorteile gibt, ohne einen Cent auszugeben, benötigen Sie den Battle Pass, wenn Sie die besten Skins und andere Gegenstände erhalten möchten. Es kostet 950 V-Bucks, was bedeutet, dass Sie das kleinste V-Bucks-Paket für 9,99 USD / 7,99 GBP kaufen müssen. Danach müssen Sie nur noch so viele Herausforderungen wie möglich spielen und abhaken, um sich etwas Ausrüstung zu verdienen.

17. Mit Ihrer Spitzhacke können Sie (fast) alles zerbrechen
Wenn Sie denken, Sie stecken in einem Gebäude fest oder haben sich in einer Konstruktion selbst gebaut, ärgern Sie sich nicht. Sie können (fast) alles mit Ihrer Spitzhacke zerbrechen, also fangen Sie einfach an, Ihren Weg nach draußen zu zerschlagen. Aber seien Sie vorsichtig, dieses kleine rote Kreissymbol, das auftaucht, bedeutet, dass Sie Geräusche machen und jeder in der Nähe es hören wird. Nehmen Sie sich also Zeit, um Ihrem aktuellen Rätsel zu entkommen.

18. Sie können Ihre Haut, Aufkleber und Emotes im Schließfach ändern
Alle Skins, Bannersymbole, Segelflugzeuge, Erntewerkzeuge, Ladebildschirme, Kondensstreifen, Emotes, Tänze, Sprays und mehr befinden sich in Ihrem Schließfach. Sie können sie vor jedem Spiel von hier aus ein- und ausschalten, aber Sie können nichts davon im Spiel ändern. Stellen Sie also sicher, dass Sie mit Ihrem Aussehen und Ihren ausgerüsteten Gegenständen zufrieden sind, bevor Sie fallen.

19. Verwenden Sie den Battle Lab-Modus, um sich mit der Karte vertraut zu machen
Einer der wichtigsten Aspekte zur Verbesserung bei Fortnite ist das Erlernen der Karte. Wenn Sie nicht erfolgreich sind, kann es ziemlich mühsam werden, in öffentliche Spiele zu springen und jedes Mal gegen 99 andere Spieler zu kämpfen. Wechseln Sie also in den Battle Lab-Modus und wählen Sie "Create A Battle Lab", um die Karte nach Herzenslust zu erkunden. Sie haben freie Hand auf der Battle Royale-Insel, von Slurpy Swamp bis Steamy Stacks und überall dazwischen. Alle möglichen Truhen und Fahrzeuge werden garantiert auch im Battle Lab erscheinen, sodass Sie lernen können, wo sich jede Truhe wahrscheinlich befindet, und sich mit Ihren Lieblingsorten vertraut machen können.

20. Gewöhnen Sie sich an, beim Laufen Materialien zu ernten
Während der Spieler mit dem besten Ziel normalerweise in einem Kampf die Nase vorn hat, ist das Bauen der Schlüssel, um sich den größtmöglichen Vorteil zu verschaffen. Um zu bauen, benötigen Sie Materialien, die nur durch Ernten von Materialien erhalten werden können. Holz ist am häufigsten und Sie können alles zerstören, von Bäumen und Büschen bis zu Stühlen und Kleiderschränken. Testen Sie, welche Strukturen Ihnen die meisten Materialien liefern, und ernten Sie sie dann, während Sie von einem Ort zum nächsten laufen, um sich maximale Ressourcen zu verschaffen.
